話說有冇得捐錢比個個毀容學生？

話說有冇得捐錢比個個毀容學生
你要加油

推

偃好似無燒到塊臉

隻手黑曬